[認真] 覺唔覺得何WAYNE喺足球評論方面冇乜進步?

首先我有時都幾BUY佢既理論 例如343係好難破密集

但係佢製作評論片既質素真係冇進步過 有時見到啲垃圾求奇剪下周星馳戲入面5分鐘都可以呃到1百萬VIEW, 而何蛇某啲片得幾千VIEW, 真心鄧佢唔抵

認真如果想多啲VIEW同多啲人訂閱, 不如係某啲片花多啲心機製作, 甚至考慮請個幫手一齊製作
到時VIEW多咗就可以更有尊嚴地生活落去 我地VIEWER又睇得開心, 又易啲SHARE畀其他人一齊睇

1) 賽後評試下加入圖去解釋"半主角" "綠葉插入" 等慨念 可以用返場波既平面圖黎解釋
如果用到場波既FOOTAGE當然最好 但可能有版權問題唔用得 我都明白
平面圖畫公仔係冇版權既 詳細點做可以參考外國既足球YOUTUBER

最簡單你整個IPAD PRO再用PENCIL係上面畫 FASTFORWARD個動作 再加埋你另外錄音
件事已經好清晰

又或者多啲轉換畫面 貼下HEAT MAP 解釋下連加特點樣唔拉邊成日死係中路搞到冇乜進攻套路

2) 錄音質素唔好
啲P, F音噴曬落支MIC度搞到好多雜聲 整返個罩 長遠有BUDGET既時候買過支PRO MIC

暫時諗到咁多 希望何蛇會睇到呢個POST.

咖啡灌腸

唔係得fifa界面啫咩

我覺得佢重點評一兩場波，條片整靚 d 好過啦

其實佢日日都評咁多場波，咁佢係有講到每場波好多細節位
但就係睇得太密，完全無時間剪接片段，所以變左咁既問題

淨係上次車贏鏝嗰場理性分析好佢10倍啦，真係分析哂企位走位問題，同教練成場取態變化